石禮謙：大灣區發展非救星 不認為青年北上可解決問題

在立法會財經事務委員會會議上，石禮謙指大灣區發展不是本港的救星，只是配合本港發展，香港屬國際城市，並非普通的中國城市，不認為將所有青年送到大灣區就可以解決問題。他指出，青年到大灣區學習屬好事，但形容與以往本港企業帶同資金與技術到內地「出糧給人」屬兩回事，關注本港大學生能否與內地大學生競爭。

石禮謙認為，香港地位不只在於接受多少內地投資，而是面對世界，為國家吸收來自各地的投資。他又說，外地對本港的法治、自由及民主有不同看法，而且面對歐洲及澳洲日後可能向內地及本港施壓，香港本身無從抵擋，期望香港有長遠規劃。

石禮謙發言時說，即使政府無法回答亦不要緊，政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派。

最後戴晒頭盔

石禮謙發言時說，即使政府無法回答亦不要緊，政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派。

好大個頭盔

樓主應該紅字最尾果句

石禮謙發言時說，即使政府無法回答亦不要緊，政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派。

反對派

石禮謙發言時說，即使政府無法回答亦不要緊，政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派。

呢啲就係所謂忠誠反對派CLS

石禮謙發言時說，即使政府無法回答亦不要緊，政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派

犯國安法,拉得

好曲

忠誠反對派

CAPTION可唔可以轉返

石禮謙: 政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派。

呢句先係佢主旨

紫荊党

個個爭住做忠誠反對派

似乎留位比只驚黨做支持派

又作反

石禮謙算係咁
上年逃犯條例幫唔少

呢條友顯然唔係真心支持政府，国安舉報熱線，幾多號？

佢有時都會講人話嘅
有時囉

明顯，以後佢地做「反派角色」

雨傘時都有幫後生講說話

佢上年都屌過政府啦，話係公義問題，不過一定要撐政府

清算近了
人之將死
其言必善

石sir呢d就真係識玩

國安法，拉得！

之後揀讚成乜無反對派就係咁咋？錢又唔派咁要親中派嚟做乜？

個個沖出黎爭住霸位爭櫈仔

扮乜撚野反對派

比保皇黨推去死

香港長遠規劃就係被深圳食

真.忠誠的反對派

犯國安法了

石禮謙想分裂國家？

但經民聯

國安！！！！！人嚟呀！ 有人反對政府呀！

頭盔派

拉佢！！凍結佢銀行！！

所以佢講到明
吹雞佢一定要跪

其實香港政府真係好on9.
唔好講政治. 全世界輸入人口都係要年青+有錢+高學歷人士.
再踢走D 老人家+長期病患.

香港政府就調返轉. 每日150 就係輸入D 大陸低學歷女人+老野. (如果係輸入大陸碩士以上學歷 我唔介意)
咁攪法洗撚起明日大嶼. 香港跟本唔洗再發展土地.

串過馬撚

佢呢代人知道奶共唔可以奶到太盡老鼠曾果代人黎
所以會見到間唔中出黎講人話

講完真心話要戴頭盔

最尾果句先係精髓

無曬反對派。 逼住要發言。

人地上年唔要幾十億放棄塊地來投777不信用票，都算係咁

經民聯準備收皮架啦.
紫荊黨接力

咁撚直

嗱，我就嚟管你數既，不過你交唔交數簿其實我都滿意嫁

垃圾會

就黎無得撈了

最後果句： 我唔係反對派，唔好搵我做

北上叫雞？

應該要定義佢係代表緊想香港局勢保持穩定、繼續做利益集團嘅一份子搵錢、唔好咁撚多政治掛帥、心底最唔想支那行加速主義嘅一群

狗邏輯

突然反對派

班建制無左共同敵人
開始各自為政
唔團結呀

阿巴咸D曲線

正當特區政府堅持修訂《逃犯條例》導致香港社會風雨飄搖之際，代表地產界的立法會議員石禮謙對香港前景投下「不信任票」。在高銀金融()擔任非執行董事的石禮謙要求召開緊急會議，會上決定停止向旗下投得啟德4C4商業地的駿騰投資有限公司，提供支付地價的財務資助，將不會支付111億元的地價，意味將會「撻訂」。

我係中國人呀

犯國安法呀

呢隻老狐狸

犯左國安法啦

影響到自己利益就會屌政府嫁啦
大地主,香港冇晒外國鬼佬邊有咁多錢谷個市呀

拉9佢啦屌

pin

佢唔滿意又點？
講到政府好似會有後果咁
明明佢都只係中共既走狗

佢個樣都比其他保皇狗好好多

150之外仲有專才

好撚唔俾面

走資派 第一號人物

d 錢最真誠

上年撻訂已經投左票啦

政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派

支那人講既野
連個標點都信唔過

以支持為反對，Abraham出奇招

石禮謙發言時說，即使政府無法回答亦不要緊，政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派。

屌到出晒面

踢走所有大陸人
才能解決所有問題

佢係真見制
但根本都無呢支歌仔唱
一係就好似田少咁變棄子

好有喜劇感

甜美阿巴咸

衰過共產黨

擺明講野有骨啦
意思係：你點講就點好啦

雖然我唔認同，但我都支持你

國安法電話記多號？

幾

笑死
保共派都有人洗白
又要吸唔同顏色光譜？

識玩~

怕左紫荊党
嗱嗱聲做野，為民發聲

反諷姐，正常人都聽得出話裏有骨啦……好過蟲太狗都不如

屌完你之後，同你講其實我信你架，就算你真係一件垃圾

港英時期嘅產物，離97越遠就越稀有
無論直選定功能組別，都由呢班人逐漸換哂做支聯辦控制嘅傀儡，冇主人擺佢哋上台面，班傀儡什麼也不是

佢連反對派都唔係
戲都唔撚做

真. 有幫過年青人講野.

已經比99%保皇黨有腰骨

一出現紫荊黨就變撚曬反對派

即係粵港澳大灣區同三峽大壩一樣可抵禦百年一遇金融海嘯？

串政府兼攬炒埋成個建制派

佢棟高銀

兩個都賤

唔需要比較

好過乜都唔講
佢算唔自體制內抗爭

最少佢有腦袋, 知道依家總加速呢條路係唔可行, 必定車毁人亡.

其實中共想滅既唔止係廣東話
識講既都會消滅

你想洗白建制派？

咁都有得洗底？

高銀金融（00530）應獨立非執行董事石禮謙要求，召開緊急會議，通過暫停向投得「啟德商業地王」的子公司提供財務資助。

上年都玩到佢仆哂街
何文田個盤又無錢比要停工

起碼佢夠誠實
不過黨最唔鐘意呢啲

飯民一路做緊
就算正苦答得再廢再hea
最多事後屌多兩句
最尾都係口交下就算

無論你係點 我都咁愛你 不過最好整下容先

你睇下而家中環比支那狗霸晒嚟玩

救命呀 一日要柒幾多次

咁撚串

吓？
咁都洗白？
保皇仲有得洗白架咩
不過我真心覺得佢咁講好過乜都唔講喎
起碼新聞都有嘢寫吓俾啲腦袋外判嘅廢老睇到

鬧兩句廢柴觀感仲好啦

有片

成班on9 唱雙簧，神又係你，鬼又係你

真係要學下佢講嘢

依樣一定得.
香港最搵錢行業就係金融業

已犯國安法 拉得

紫荊黨快啲出動

佢係地產商既代表, 政府會比下面佢既

佢攞明建制, 但間中幫香港人講野
蟲太就扮香港人, 關鍵時刻做番保皇本份.

我唔覺得佢兩個差好遠, 蟲太賤得多.

你睇下佢功能組別代表邊班人講野先

石禮謙發言時說，即使政府無法回答亦不要緊，政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派。

定侮氣說話

之前68.....er...er...er. 梁特首

唔係洗底 建制冇一個係無辜 只係佢知道刁總行果條路會車毀人亡啫

梁卓然條撚樣辭職飛機師都柒出句骨氣啦
要洗白根本好簡單

所以咪話而家唔係淨係輸入低端人口

國安法

我都覺得係曲線多過頭盔。

即係話，你玩哂，我講下咋。

國安法侍候

呢句似發悔氣 預咗政府當佢阿四唔會認真回應佢既問題

李嘉誠d馬仔

佢嘅意思咪就係，
我講就講曬啦，盡咗本份，
忠言逆耳，
唔啱聽咪算9數

可以睇返曲黎
佢已經直線抽擊香港法治
仲話有時唔係明天會更好

高銀即係李嘉誠派系

又扮晒野講人話

好明顯係諷刺

其實佢算係咁！

拉得

點解碩士以上就可以輸入

唔好同我講咩有料唔怕競爭

邊個俾佢講嘢，拉岀去抄家啦

是但啦,而家先黎講野 遲下都比中共接管埋立法會

中共要破舊立自己友
好快就會清算佢

B team扮民主派

大灣區無咩問題，其實好多人都有去過大灣區工幹既經驗，上面既發展的確係一日千里。

反啦！反啦！

忠誠反對派出現了

“衰過共產黨”
-----石禮謙

係囉，明知on9 都仲要繼續做建制派
你話你係唔係犯賤

因為佢後面嘅係班地產佬

唔駛好似其他獻世派咁奶

忠實嘅支持派

諗起千年一遇 百年一遇 水霸新聞圖

同埋

養老靠政府 變 不要靠政府圖

石禮謙發言時說，即使政府無法回答亦不要緊，政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派。

好撚串

提升人口質數

佢只係算比人壓住來強姦都敢怒不敢言既廢物，嬲到爆都只漏一兩句刷邊球已經係佢既極限

要做忠誠反對派

移民先898

梗係一日千里啦
乜野政策都話去就去
啲屋話剷就剷
有人反對就拉哂去坐監
實快架

jer仔

lee條古惑醒爬友真係好能正
完美演繹港英年代古惑醒爬香港人既特色

咁佢都有幫人去做安家既。

佢係標準商家佬入政圈搵食，警暴初期已經睇準撻訂，間唔中講下人話，兩邊唔得罪，不過共產黨要批鬥內部既時候就係呢種人死先

佢不嬲係忠誠反對派

要佢舉手讚成就會讚成

夠串嘴

串撚到柒婆收皮

好明顯係自嘲緊

咁將支那最top0.1%搬晒黎香港，香港人全部趕走晒佢啦，人口iq能力就變世界第一

是不是閞始反啦？大灣有路你不走，国際無门敢來闯！

北京上海夠一日千里啦
問題係咩政府會趕自己人才走去人地度

香港屬國際城市，並非普通的中國城市，不認為將所有青年送到大灣區就可以解決問題。

ok,下世小心D講野,國安處見

偽反對派

好撚曲喎
我諗佢疊埋心水做埋呢年唔做

最尾個句串到

全國最有錢嘅地方中位數得五六K,搵你老母去做啦！

（用支支01係因為紅報報大陸柒嘢會更有可信性）

香港係廣東省既其中一個落後既城市，唔係國際城市

如果要睇佢啲訪問都知佢仲正常過泛民
只不過佢逼住要支持建制

好撚柒

其實紫荊黨一出，呢班人等收皮

嗱呢隻支那狗就做得啱啦
夠忠誠，支那叫佢吠兩下就吠兩下，奶屎眼就奶屎眼

建制點都係政府跟尾狗

到時班只驚人係咪會對住老鼠芬唱點解要攬炒

佢哩句曲到圓啦

虫泰情可已堪

呢班撚樣都係ON9仔黎
依家反正無晒泛民
支共就會搵班刨冬瓜新腥港人換走晒佢地
係香港遲早失業
去外國又比人制裁
返大灣區支那又唔收佢